強推優質小說: 恐怖修仙世界 (作者: 龙蛇枝)

其實一路都睇開起點，最近睇左呢本野，雖然只係睇到29章但發覺真心吸引，成個世界觀寫到出黎同埋有好多情節同鬼怪都未見有人寫過，雖然又係穿越類小說，但情節創意同人情味真係好小見寫得咁好，真心推介。